jc真係好正 咁細個有咁厚既聲線

一聽以為好大年齡 原來得18歲
又大波

不過樣就唔好講啦

Jacky Chan

離罩離得幾正

黎明新女

把係幾好聽
香港已經唱得既人已經愈黎愈少
仲要係咁批評人地個樣
又唔係做model 拍戲

佢係唱得幾好聽既，但係唱現場差D